# List Exercise Day 1 : -CheckNumberGanjilorGenap, -bilanganKelipatan3, -numberToRoman, -searchFactorPrime, -romanToNumber.

# masih berjuang untuk memahami alur sintaks.

# kesulitan pada penerapan logic ke sintaks.

# Referensi Google tapi tetap dipahami alur logicnya

# Budi Hartono | Back-end Afternoon
